GFRIEND 7.1 就出新歌 FEVER !!!

但可能要等到7.2先睇到了

銀河炒飯

豬frd不啦

收聲啦ZIMZALABIM

wa 好期待

要睇小女友mv
遊行 不了

3毛
大家一齊抵制咩小女友！

Gfriend不了

射疤佬又射疤又三毛 快能d落地獄啦

最重要係佢係降飯

-.-屌鳩警犬都比人屌
係屋企睇小女友仲好la

Sowon好女仔啦

唔啦

邊個再亂黑小女友請落地獄

yerin瘦到。。。。。

(G)i-dle先正

留名7月2先睇，支持yerin

禾愛乳豬

邊遊行邊睇

上唔到網

降粉質素係咁上下..

降飯都有愛國架好冇

仆街
幫手維穩
韓奸可恥！！！

垃圾gfriend又出嚟獻世

希望層主畀啲同理心， 雖然佢地扮喊假仆博上位，但成隊整容失敗好慘